[絲打]1人n個俾過嘅signal

你地覺得自己做過d咩係俾左signal

不論對方收唔收到

話佢知自己幾時得閒 幾時無人約

曾經有女仔同我講過類似既野，可惜我太蠢

打開過個閪畀我睇

住得有少少僻
話過自己怕黑 想佢送我返屋企
佢又真係送
不過之後不了了之

跟住佢會唔會覺得你都無心情出街
約你都係食檸檬

證明佢機心

證明佢無機心

其實佢一開始成日flirt我又成日約我
之後我觀察左一輪覺得可以試下
點知佢已經冇左興趣

問佢鍾意咩類型女仔...
唔知佢有無另一半 就借d意索下料曲線問下

幾耐先
不過咁易走都唔會長久

搵個星期六問佢有無拍拖

有就“唔係掛你咁都有“

無就“渣架“，心中暗爽

得唔得

知道佢係較被動
明明無事都去主動搵佢

wtsapp定出街？

煮野比佢食

結果佢當我係最鍾意嘅異性

直接問佢

你想講咩。。。？

我覺得會

Gay

以前, 同ex分手後, 她都有搵我, 她去左外地比賽幾日, 番黎就msn我 (無錯, 係msn), 話果段時間掛住我, 問我有無掛住她. 但我答非所問, 自此之後, 正式無聯絡

答左d咩咁柒

摸頭
拍膊頭督面豬登
隻手fing嚟fing去 再fing我就捉實你隻手
身體借啲依痴過去 佢又扮不經意痴過嚟 痴住成程路

反而想知
我主動約佢佢會好爽快應承出來
出到來大家又好似有d曖味
但佢從來唔主動約我
想問下男仔點解

"未又係咁" <<<<

好down個陣話下次出黎比我攬下

Wtsapp
不過最後係無一齊到

嗰時都算曖昧緊
一齊行返學校
佢: 阿a勁衰呀，竟然同其他同學講話見到我哋兩個係公園攬埋一齊...
然後佢望住我

我: 係咩哈哈

好多年前lu，哈哈完就冇然後了

問佢追唔追我

其實佢應該都鐘意你 但唔太確定你係咪都鐘意佢 所以唔敢講 如果冇feel佢會搵任何籍口拒絕你
只解我咁清楚？ 因為都有女仔曾經咁對我 但到最後我都唔敢開口

樓豬有拖拍

佢生日果晚叫我陪佢過算唔算係？
單獨

我有拖拍嘅話
你唔洗a0

哈你老味咩

跟住俾人哈哈 ？

睇下個男仔多唔多出街
成日出=
好少出=

九唔搭八

都幾明顯

問佢平時放假有咩做 係咪同女仔出街

太隱晦
我諗ff型毒撚先會當係signal
btw俾人問過

其實咁主動約過佢幾次
唔係已經好明顯啦咩
大家又你打下我我打下你
佢又會摸下我個頭咁

唔係講你同佢多唔多
係講佢喺佢嘅社交圈子入面多唔多
佢本身social撚嘅話，你點約佢都只會當係social

不過頭都摸埋，我唔覺無理囉 ，除非係當你係啊妹

我經驗話我知lin 頭都摸埋都可以係朋友

我嗰個都係咁

聽過：「 我啲roomate唔係到 」

唔知道，出來果陣幾好咁，又好照顧我
但番到去whatsapp十問9唔應，講野好短

直接講：我會將我既世界俾哂你 受唔受我溝？

餵佢食零食

佢約親咩時間出街都得 其實為佢改其他期

可能係player/只係當妳水泡
大有可能睇穿已食住妳 所以吊住你唔驚無回頭
自己小心

利申:巴

一星期有三四日都去搵佢
成日去佢出現既地方徘徊扮偶遇
見到佢次次都勁好笑容
就算唔講野唔做野都係笑緊
其實你估真係咁多野問咩，咁多巧合，日日心情都咁好咩

不過我都知太隱晦

我都經歷過類似情況
利申 巴
即使對方成日搵自己吹水約去街
但自卑 覺得自己比唔上佢
唔敢主動搵佢 何況約出街

佢係咪個內向男仔黎？

我都係咁
自己早佢幾個鐘收工都問下佢收工一唔一齊食飯

結果就一齊到依家

唔知算外向定內向
出到來就係幾多野講，仲會主動講笑，感覺上outgoing
但whatsapp十句內收皮
佢應該平時係屋企打機訓覺睇波多
我唔搵佢佢唔搵我咁制

去親旅行買野同寫post card俾佢 有咩事都第一個話俾佢知 有時仲會整甜野食俾佢

畫出腸咁濟

樂觀嘅可能性係佢好少用手機
可以搵d時間mon下佢last seen （唔好搵佢）

如果唔係成日on
一係手機掟一邊
一係“就算你搵佢，佢都覺得唔太重要（只限唔洗番工嘅人）"

同佢講鍾意食咩 邊間餐廳好食

同佢傾計會好然咁捉住你隻手/掂你膊頭

有時會專登頂撞你/串你/細細力打你/你禁電話佢會專登搞你

會無聊搞啲爛gag自己對住你笑得好sweet/你心情差嗰陣會請你食粒糖tum返你

其實我係咪可以去馬
好怕諗多左中伏，因為佢真係一個好開朗既女仔，硬係覺得佢對其他人都係咁

我自己覺得一個好女仔對你無野唔會做咁多野 邊個咁得閒係你心情差嗰陣請你食糖 同埋唔會對無興趣嘅男仔有咁多身體接觸 加油啦

準備落下路gank果陣ping左燈

識個女仔都係咁 但我知佢對我係純友誼嘅
請粒糖真係唔算啲乜 大把人都鍾意請人食野
唔係鍾意你 最多叫做唔憎你咁解
去馬得唔得就睇你自己喇

唔識/唔隱藏內心o既女仔
對住你係會表現得開心 d
眼神可能 feel 到

生日個陣同你單獨出去

Ching
佢係揾人一齊做啲咩，我都話我得((雖然我真係得閒
有佢既活動都想去

get唔到究竟係signal 定只係得閒又冇伴搵吓人攝時間
不過佢而家都搵到伴啦 係咪signal都唔緊要啦

叫佢上我屋企

究竟點樣可以再進一步，定係我太心急？
佢好似有小小忽冷忽熱

Lm

無力開水樽蓋

屌 毒撚好可怕

真心

問下點解成日唔應我（好難受）
可以睇下佢講咩先，同埋會唔會應快左？

女仔唔會唔隱藏
最少對男仔

對男同對女個反應都唔同啦

正路都get到
除左零社交無朋友嘅人
例如我

睇下一早約好
定係zip時間

鍾意你點會唔覆你，期待你搵佢添啦。我夠打機睇波訓教，有心儀對象搵我又咪死都覆左機先

我只係get到食餐飯

係佢生日嗰日專登係0520嗰時同佢講生日快樂

但出到來又對我咁好同有身體接觸

咁難諗你都諗到

跟住佢開始追我 而家拍左三年

成班毒撚係ff點被女追

我分析係咁，假設佢係內向小毒毒，唔覆機就正常，唔主動搵你正常，對你好都正常，但係點會多野講，同有身體接觸，毒毒驚有接觸添啦，邊有咁自信到主動接觸你，同埋出黎多野講點解wtsapp又唔講。
但假設佢係釣你嘅，係player上述d野可以講得通

冇樣中

屌奶星
係開始追，之後先表白／一齊？

所以一定要知道佢嘅社交水平

係呀

係 唔了解多d就去馬都唔會好得去邊

有好感但未鐘意到要主動追你

摸落塊閪標哂水 我問佢點解
佢話因為鐘意我

點樣了解多d?做主動再約多佢兩次？

你慢慢等人發現啦下

屌 我記得之前有個post係到講呢樣野

套下佢料，識唔識佢身邊啲人

覺得你有我理想對象特點
佢覺佢對人都係好好

害羞

佢：我今朝食藥果陣睇到單新聞

佢九龍塘讀書，我上水返工
佢：我天地堂好悶
我：過黎陪我食飯

一齊左半年散左

唔識
聽你地講完我不停諗佢對我好會唔會只係friendly/假

岀街拖手算唔算

唔係太鍾意你 但又唔識拒絕你

出多幾次街，搵啲事套下佢料

咁又主動同我有身體接觸

Whatsapp 問佢可唔可以陪我講電話
會主動send心心比佢
講擇偶條件個陣明顯咁照住佢尼講
好鍾意做主動個個

尼你老母

然後藍剔你

Noted with thanks

其實去睇戲果陣佢會主動挨埋黎

最近聽早霸王
有個女仔喺個男仔病既時候買粥比佢食
個男仔生日既時候又主動約男仔仲要plan晒行程
跟住個男仔就打上去個節目表白
然後個女仔話自己已經有男朋友

真係唔知佢諗乜，直接問佢點解唔wtsapp會唔會好d

我都唔知算唔算曖味

笑撚左
根本都唔知對方係咪同時間俾緊signal俾其他人
男女都有漁夫嫁

g

自己生日約我出黎送禮物俾我
點知一出到黎就話佢自己就係個份禮物

情況同你完全一樣，唔同既係同佢出街佢都好守禮，係我主動痴住佢

咁咪好囉，人地真係小毒毒

我覺得似放唔低之前，未想開始掛

行街試衫會影相俾佢睇問下意見
佢話唔靚唔會買

同佢講: 有人問我地係咪拍緊拖
佢:咁你點答
我:我話未不過應該就
佢:咁你可唔可以做我女朋友

利申 仲一齊緊

秒回已經好大signal

啱
點解女人咁鍾意遲覆

之前都有個咁樣對我, 睇到你咁講有啲後悔㖭

利申:我男

對唔住囉 手快快
我地一齊左年幾啦

望你笑、落雨扮無帶遮想你遮佢、公司lunch hr會剩返你地兩個留係度食、借啲依扮夾時間一齊收工、係街見到會專登超過你搏你注意、成日傾計

拖佢手 成日痴住佢 佢講其他女仔會唔出聲/反白眼

點知佢係忙/怕羞/定係冇興趣？

忙就應該幾忙都會想見你如果對你有興趣

你case個對象又真係好令人懷疑佢既 intention
點解你出街既時候唔直接問？

每次旅行都寄postcard俾佢 明明自己就有好多postcard債未還

點問？問左同表白有咩分別？

好易比人當收兵，小心

呢句真 幾忙都會覆text，唔會隔成兩三日先回

問佢點解睇戲又痴住曬，但平時又唔搵你？
不過講真，你主動搵人去街，對方都估到八九成啦

兩三日先覆一次，你叫佢去死啦

屌 見到成班撚樣係度鬥FF 真係笑死人
返黎現實啦 你班撚樣

咁你咁講咪約佢又死 唔約佢又死

我好明白，次次都係我主動
我都係抱住鐘意佢但唔好諗可以一齊到既心態去揾佢

平時追緊個宅女，都幾傾得下
都有同佢單獨食下飯
同佢都成日wts到三四點
但最近就開始遲覆同藍剔我
請問我仲有冇機

我調翻轉 有個女仔問我果間餐廳好無食
我話唔好食 唔駛試 過左幾日佢又問我邊間好食
叫我帶佢食 我話我唔得閒 要翻工
佢話等我放工去 我話我放夜晚10點唔好等
佢就叫我朝早帶佢去 最後求奇帶佢去食大家樂算
點知佢又全程笑笑口 烚熟狗頭咁
真係唔知佢做乜

「如果你悶都可以搵我出去㗎 除左一啲日子有嘢做外」

個人認為唔洗做嘅廢青先得閒秒回
不服來辯

ching
最後嗰兩句笑左

所有signal 都要男比左signal 後先會收到

曖昧永遠都係最開心，有時真係想呢段時間keep到耐啲，但可惜所有野都有限期，當呢種feel過左就好難再曖昧落去。
如果各位巴絲同鐘意既對象曖昧緊既話，唔好理對方係唔係對你有野，比自己一個限期，同對方講鍾意你。成功與否起碼自己都曾經爭取過，唔好比自己後悔。
就算不幸收卡，過一年半載又一條好漢啦

但係 我見佢長期online

3-5分鐘覆我一次

約佢又say yes 但我太忙未夾到時間

成日覺得佢online 同好多人chat 緊 我就唔想更進一步了 就想縮 我是咪好廢

咁講緊秒回時間係放工係屋企狀態
3-5分鐘內 但長期online 我就覺得好sad

向好個方面諗 佢又冇熄最後上線

其實有無可能係on緊web whatsapp就咁開住無睇？

我唔想諗 只不過有時佢應左我又忍唔住去應返佢
縮縮下又...真係好矛盾

但願一切都係我諗多 繼續做毒撚返工放工訓覺

whatsapp傾緊計，佢問我仲乜咁夜仲未訓，我話你係度嘛
佢去公幹，我話夜晚悶既話可以打俾我 (然後佢真係打)

搭單一問
如果個女仔隔起碼10分鐘以上先覆會唔會喺因為忙
佢有覆emjio+字

留名學野

同佢講有邊套戲好想睇

有無對話睇睇
以前同ex傾計（未一齊）我試過幾日唔覆佢（非特登，係嗰下個個都唔想覆）

你地講d野係咪真唔好呃我

勸巴打們唔好糾纏係依個wtsapp/facebook既回覆速度上
個個女仔真係唔同 同埋覆得快唔代表咩 隨時佢對其他朋友都係咁
重新專注係對話內容上 有機會就約出黎

當然 如果佢完全唔覆既 就一定代表佢唔想理你.......

唔該巴打們
我地喺用snapchat傾所以佢應該睇唔到我講啲咩

冇人同我食飯

唔係喎 樓下茶記好多人架

撘單問
如果係一約就應承同你睇演唱會，跟住送返屋企嗰時又話想一齊去睇星星呢

話想睇佢練結他同jam下 佢話不如skype住睇 佢有回signal叫我同佢去飲野 我get唔到話太夜要返屋企先

狗公點玩女啊？player咋下話

同佢講想睇邊套戲 想去邊到食野 聖誕節無野做 wtsapp加🐷emoji 但佢依然好被動

其實你地所講嘅signal
話男方都好被動
其實係香港女仔收兵收到不能自拔
令到好多男真係怕怕
唔知係唔係收兵呢佢?
怪就怪香港女仔咁鍾意收兵

想問下如果佢唔同你講野
好似想成日背住你咁係咪已經係收皮既single

係

其實拖手唔係已經好明顯啦咩

fdzone都會拖

樓下茶記都冇

有啲扑埋都只係frd

睇你點定義男/女朋友同朋友啦
我覺得對方對你有feel，會同你拖手去街，有攬有錫就叫女朋友。
做咩都好大前提係要有feel，如果唔係就算砌埋都可以只係朋友

話說佢突然間約我睇演唱會
不過佢只係send張poster來問我有冇興趣覺得點？
唔知係想約我定只係因為冇人同佢睇呢

會約我食糖水
串佢會拍打我同埋彈我額頭
摸佢個頭唔會反抗
點睇?

利申: 巴

呢三樣 只要我對果個男仔唔反感都會咁做/接受到
唔等於係有feel

好彩

摸頭冇好感我會抗拒 同樣地唔熟我亦唔會摸對方個頭

有啲咁既身體接觸你同對方應該有咁上下熟
摸頭又唔抗拒我覺得係一個幾大既暗示
除左屋企人同長輩，有幾可有異性會摸到你個頭? 係摸唔係拍喎。

你同#181個絲打邊個先係啱
我望唔透

個個女仔一撚樣咩
咪咁撚多ff啦

係，我都係唔好FF太多
按返原本咁就算，可能係佢對其他fd都係咁

我返工長期on 3分鐘內應人 一路做野一路應算唔算廢青？

有signal都唔知佢係認真定player
會搣塊面 摸頭 搭膊頭咁行
但淨出過去一次
唔知想點

女人個個唔同
有啲可能真係外向 有啲可能表面外向但其實內心好敏感 同回覆速度一樣 邊有得一概而論

你摸人個頭亦可以好多種氣氛 有玩野 有關心 有真係曖昧
都係果句 憑你自己感覺啦
如果你鐘意一個人 而唔知佢既性格同習慣 單憑摸頭一個動作去斷章取義 咁你追黎有咩意思

唉同我情況又好似
個女仔喺台灣讀緊書 下年先grad返黎
佢話1月返黎搵我同佢飲酒 又話今年淨係送聖誕禮物比我
但大家又無乜點flirt
唔知佢點諗

淨係送聖誕禮物俾你已經90%係明示啦wor
淨低10%係當你係知己 人情送俾你
你自己琢磨下當時既氣氛語氣 睇下係邊樣

Btw 既然longD 就等佢番黎先俾力啦

表面好外向 內心好敏感
我係咁

唔會掛，兵糧好珍貴架，點會隨便派

同佢住同一區
知佢每年中秋晚都會同屋企人出去玩一陣
點知佢十點幾差唔多完個陣, whatsapp問我有冇野做, 叫我一齊出去

結果係海邊碼頭傾到半夜3點先走

跟住一齊行返屋企, 到我樓下個陣係度話
"你就好啦咁快返到屋企 "

因為行去佢屋企仲有十幾分鐘路程, 結果就當然係送埋佢返去

傾到咁耐
關係不尋常

其實我係男

我都唔記得傾左d 咩, 好似係海邊行到成點先坐低

不過後尾佢成日都唔覆我end topic 就冇得發展了

會約佢食飯、飲酒
成日問佢野
扮巧合 知佢鐘意咩書/電影會即刻睇完同佢share

但係佢好似想我做sp
可以點拆

女追男?

唔好作賤自己＞下一個
男人定義你係SP就一定唔會用心 唔好有多餘幻想

屌，真係會咁。
我都試過一次，個女仔message我話突然好想飲茶，
我以為係signel，咁咪立即話約佢飲茶 ，
點知佢搵藉口拒絕。

本來朋友咁相處
我一flirt下佢 佢就開始狂講咸野

明知男人鐘意一個女仔唔會係咁
（就算唔係做sp都覺得佢為左搞野先拍拖
但好鐘意佢呀

見面多野講
Whatsapp冇野講
點解

點都好過相反 現實冇野講awkward到仆街
多啲約佢出嚟咪多啲野講

點樣r野係whatsapp 講好 我驚唔多d whatsapp會約唔到出街 利串同上面巴打situation 一樣

問佢鍾唔鍾意食水果囉

開兩人live同個fd吹水
咁岩佢入左黎我叫佢:helloXX（佢名最後個字）
我個fd問邊個黎
我話秘密情人囉
諗起覺得果陣做咩咁夠薑

佢買左架車，送左個小巴牌係永久暫停載客
同佢講您唔好車其他女仔
佢話佢唔會
最後佢隔離個個唔係我

on9

依個幾好笑

講多少少啦 我覺得5050
果陣本身傾緊其他野 根住無啦啦問我鍾唔鍾意文青野 我就話鍾意呀
之後佢話其實上年聖誕交換禮物送左樣文青野出去 但啲人唔鍾意所以好佢唔開心 我就話係佢地唔識貨姐不知幾正 佢就話咁今年淨係送聖誕禮物比我
不過其實佢聖誕無假返唔到黎 要1月先得

就係咁

讓我們自以為有共識
這會不會是場天大的誤會

睇定啲啊
如果唔係朋友都無得你做

聽完你補充完之後
我又覺得個女仔只係比較隨性果類
應該只當你係知己

不過既然你自己都咁講 咪即管磨下先

屌，做吔啲意見咁2極

上網識左個，傾落佢話覺得我都幾啱傾，之後keep住傾左兩個星期，我約佢出街，佢問會我會唔會送埋佢返屋企，我話會，然後佢再問「你係咪都會送女朋友返屋企架？」我答「鍾意嘅人都會送架啦」之後就比佢話我好似好濫。完！

佢似係試探緊你有冇女朋友，你答"鍾意嘅人都會送架啦"做咩 尤其係個"都"字畀人感覺你送過好多女仔返屋企
利申A0

會好認真聆聽對方講嘢 會俾出適當嘅反應 安慰對方 會係咁同對方自己做緊咩

衰係個都字 自己慣左用個都字，諗唔到用咩連接詞都會用個都字 我當時係想表白，但覺得表白係要面對面講先顯得真誠，所以先約佢出黎 之前都幾多「出腸」Signal

手滑，「咁你真係靚仔丫嘛」「你開心我就開心」「我會係度幫你加油架！」 其實都唔係「幾多」中文差 sor

氹返人啦
不過之後真係講野小心啲
佢問得呢啲問題就好在意你答案

唔明，More

真心唔識氹女，直接表白？ 隔左成個月冇搵

lm

原本係普通朋友 落堂有時會一齊食飯咁
我想試吓進一步 有幾次食完飯叫埋佢行街
上埋佢屋企玩 都好地地
有日我問佢張合照入邊嗰個係咪佢女朋友(我知唔係 不過照問)
佢好驚訝咁答唔係 之後少咗搵我
咁我就自動收皮

其實如果whatsapp 唔係成日講野 係咪好影響？
但出來係ok的
反正都真係諗唔到咁多野講

player 啲口吻
改不了

不過我覺得佢唔係嘅

問佢聽日有咩功課交

會一齊facetime傾功課 一齊打機 返學出街
但係獲獲都要我等
呢排仲不斷好似挑戰我底線 講野過火 mean到我嬲
琴日仲要我地出完去無端端提起我個ex 話撞到佢啊點點點
天啊 佢想點

我係咪自動收得皮

成日笑鳩你冇女
有意冇意試下你鐘意咩類型

絕對會啦

去旅行會買手信俾佢
不過 算把啦

Friend都會啦

熟既一定啦
同佢又唔係真係好熟 會單獨俾
真係好熟 姐係fd zone

要強調份手信係特別嘅／得你先有
咁先會get到

試過收手信 又係得我先有
係我鐘意既野
仲收到千字文postcard
兩樣事先都唔知會收到

點知原來有女友既...

Btw 自己比過既就係對方每次約都會出
生日會整卡同禮物比佢
秒回 日日傾計咁樣

呢個真 之前條女都係咁 成鳩日串我無女 又話陰公豬又剩 講到我燥燥地 屌左佢一獲
佢又試過喺ig cap一堆女比我問我邊個正

真唔真架

你係咪好樣衰

對住你笑得好甜

之前有個有好多異性朋友嘅女仔都係咁對我，的確有顧慮佢係淨係對我一個咁，還是對所有人都係咁？怕會錯意所以無行動。

撓手真係一定算signal咩
當年生日佢請我食飯, 我見入深秋又有好西食個日就極少有地dress up 左少少
佢見到我對眼發光左幾秒
食完飯佢無啦啦撓我手行左段路, 我到今時今日都唔明佢做乜

肯定有好感
俾我絕對唔會撓冇好感既男仔
不過唔排除條女識收兵識玩係會乜人都撓

乜都話好

如果你認為值得，咁係要兩樣都做，嘅做得出面等佢知你鍾意，亦要改變習慣少啲單獨同異性出街，等佢同你一齊時安心。 你自己倒返轉諗，如果有個男仔追你同時又主動約其他女仔出街，話知佢真心鍾意你，你都可能驚佢係player啦。 到同你拍緊，個男仔都同女仔出，你都會懷疑佢有沒重視過你感受。所以將心比己。

呢個post太心酸，睇唔到落去了。。。

主動錫佢塊面一啖然後極速彈開

喺紀念冊用俄文寫咗句情歌歌詞
知道自己襯唔起佢 一直都諗住當佢拍拖嗰陣自己就會放得低
但依家鍾意咗佢差唔多五年 佢都未有拖拍
依家我淨係想唔好再成日諗起佢咋 真係好攰呀

曾經有個大波妹同我行街 行到好近 近到我feel到佢對波掂到我 算唔算俾signal我?

[quote]曾經有個大波妹同我行街 行到好近 近到我feel到佢對波掂到我 算唔算俾signal我?[/quote
唔算
又唔係用對波夾住你

咩人黎

送佢機 然後入閘前講左句
「我地攬個～～」
冇反應

食完宵夜 佢送我去搭車
之後係巴士站
佢錫左我一啖 跟手推左我上車
我話不如陪多我一陣啦
佢話你聽日要返工啦 推左我上車
後尾問返佢 佢話佢get唔到
果刻剩係覺得好眼訓
話如果我直接d講 佢就會捉我返屋企

大學個陣個女仔成日叫我搓佢塊面，佢又會搓我 同埋有出街會撓手

去佢屋企附近會同佢講 睇佢有咩反應
同佢講佢有咩事都可以同我講

啱呀屌

Wtsapp秒回
晚晚傾電話傾到勁夜唔收線
肯一隻羹兩份食

最後無聯絡

撓手
生日 個日等到幾分幾秒（幾月幾號） sd msg
我都試過，原來咁係signal
我以為普通人都會咁做
抵我A0

出街手撞手 咁岩我果隻手拎緊野
feel到佢好似想拖 我即刻轉第二隻手拎
之後佢都好主動拖我

係咪識左好耐

totally fail

觀察左佢5年

好少人咁長情
快嘅半年內已經會算數
慢嘅都係1-2年
再落去果d都係等奇蹟

會同佢講 同你一齊好開心 好鍾意你
如果你可以一直係我身邊就好 咁樣

咁同表白有咩分別

係成班friend面前互掩

成日單獨約佢出嚟
係學校走過去同佢傾計
身體接觸咁
聽佢朋友講佢對我都有feel
但一直都無進一步行動又畢業
咁就完左

Signal 呢d真係唔會再信
試過有女日日搵你，唔覆msg仲會打比你問你做咩消失，大班人合照佢會cut我地2個既相出黎話好襯
聖誕節主動約你，最後竟然話係朋友
女人收兵無樣睇

存心玩鳩你多過朋友

唔明

兩個人一齊坐會挨落去
跟住買野食會同佢咬同一個包
會趁佢訓著左偷偷錫佢塊面 彈佢額頭

呢個post d signal真係好signal下

你up乜

佢約我兩次食飯我都唔得閒，廢事佢覺得我無意思，即刻主動問返佢邊日邊日食好唔好

佢知你有佢心
但未到signal掛